Youtube有條粉腸叫馬池，話旺角同上水係有人篤灰

希望唔係事實